有冇巴絲收到類似既email？

小妹第一次開po
想問下有冇人都收到類似既野
頭先學校email突然收到

我收到
係咪九龍塘一帶既同學

報ITO收到spam.

網易電郵

東鐵線既同學

Thx 清

啱啱收到仲以為係病毒電郵

嚇左一跳 唔知佢點攞到我地email

係咪學校內啲同學

學校好多nds